以前仇恨日本侵華 依家見到土匪治國 先覺得吳三桂係義士

吳三桂定汪精衛

汪精衛係傀儡
吳三桂係開關引清兵入
我真係好撚歡迎日本治港
土匪真係返去長征住山區比較適合

和你SHOP根本就冇撚用